\section{Nicht implementierte Pakete}


Die folgenden aufgelisteten Pakete wurden aus zeitlichen Gründen nicht implementiert. Daher finden Sie keine Repräsentation innerhalb der Simulation.
\begin{enumerate}
   \item\glqq ElevatorManagement\grqq\space ist das Paket, worin das Fahrstuhlsystem enthalten ist. Ursprünglich war ein voll funktionierender Fahrstuhl geplant, in welchen die spielende Person hineintreten kann und mit dem man mit Knöpfen interagieren und fahren kann. Dies stellte sich im Laufe der Implementierungsphase als zu zeitaufwendig heraus, weshalb sich für ein Teleportationssystem entschieden wurde (siehe Abbildung \ref{fig:Elevator:Klassendiagramm}). Diese Klasse kümmert sich darum eine spielende Person zu einem spezifizierten Ort zu teleportieren und hat eine öffentliche Methode, welche genau dies erledigt.
   \begin{figure}[H]
    \centering
    \includesvg[inkscapelatex=false,width=0.5\linewidth]{images/Elevator/NEW_Elevator_Klassendiagramm.svg}
    \caption{Neues Klassendiagramm ElevatorManagement}
    \label{fig:Elevator:Klassendiagramm}
    \end{figure}
   \item\glqq EscalatorManagement\grqq\space ist das Paket, worin das Rolltreppensystem enthalten ist. Ursprünglich waren voll funktionierende Rolltreppen geplant, welche von der spielenden Person genutzt werden können und auf dessen Betreten reagiert wird. So sollte die Rolltreppe sich beispielsweise bei Betreten in Bewegung setzen und dies anzeigen. Das Funktionieren der Rolltreppen in diesem Umfang wurde im Laufe der Implementierungsphase mit einer niedrigen Priorität eingestuft und wurde letztlich aus Zeitgründen nicht implementiert. Alle Rolltreppen sind aus diesem Grund in der Simulation nicht begehbar und durch "unter Reparatur" gekennzeichnet.
   \item\glqq SosPoleManagement\grqq\space ist das Paket, worin das SOS-Säulensystem enthalten ist. Ursprünglich waren funktionierende SOS-Säulen geplant, auf denen die spielende Person Knöpfe drücken kann, welche dann vorgefertigte Audiodateien abspielen sollten. Die Erstellung eines realistischen Modells für die SOS-Säulen hat sich im Laufe der Implementierungsphase als schwierig und zu zeitaufwendig herausgestellt, weshalb kein Modell der SOS-Säulen fertiggestellt wurde. Aus diesem Grund sind auch keine SOS-Säulen in der Simulation vorzufinden. 
\end{enumerate} 